有冇一部notebook/laptop嘅touchpad係拍得住MacBook?

點解windows嘅touch pad 可以咁垃圾？
公司又要人用windows, 知唔知出trip時用個touchpad真係好撚辛苦，連鍵盤啲制都亂咁放，又多垃圾制
唔好屌我點解唔帶無線mouse 先，搭飛機/搭車時點做野呀
Touchpad做得差，根本算唔上laptop, 因為放喺大髀上面根本做唔撚到野！
就算撚老母粒紅點吹到幾勁，都好難用呀屌那星

老老實實我覺得冇
Force touch已經夠正了
仲要個trackpad size無人能及

家陣dell xps
Hp spectre
Lenovo yogo 都係touch mon

仲用touch pad時代倒退

講真，touchmon我無用開，亦覺得無必要
可能我未用過唔知佢有幾方便

不過我用過surfacebook, 覺得打打下字要申長隻打去篤有啲唔方便
可能個人習慣，鍾意放遠啲用

無同等 差唔多level就Razer>xps

Touch mon 睇落係好似好好，但其實只可以低角度或者水平咁用
如果你個mon係垂直，Touch Mon用一段時間隻手就會好攰

Touch Track pad 喺notebook 黎講好用過Touch Mon好多

兩樣野都係唔同唔能夠去比較
touch pad個範圍始終細過個mon 操作起上黎唔洗咁大動作
同埋放隻手上去會擋住視線 又有Fat finger problem.

一係放平用 就傷頸

打直放遠用隻手又好撚攰

打字用touch pad 唔會見得會快幾多
打字一定係用arrow key + shortcut (home end pgn up down)

如果打字都要用keyboard 以外既input
畀你用念力都唔掂

必備軌跡球

Dell xps touchpad算係咁

利申有用呢部同macbook air

Yoga book好似唔錯